如果會員431做你老婆 你嘅日子會點過

7:00am 起身玩提子 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 玩提子 (時間緊迫,一路沖涼一路玩)
6:00pm 放工 玩提子
7:00pm 食飯
9:00pm 玩提子
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 玩提子
3:00am 真係訓

死仆街

好撚mean

我load咗一吓提子係咩嚟
之後明

笑到我

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

笑𠹌4

肥仔同樓豬有膽色

真係好笑

我明-.-

提子

？

推啦

想玩提子